# ทรูแจ้งมติที่ประชุมคณะกรรมการบริษัทไม่เข้าร่วมประมูลคลื่นMHzรอบสองMHz #
บริษัททรูคอร์ปอเรชั่นจำกัดมหาชนได้แจ้งมติที่ประชุมคณะกรรมการของบริษัทครั้งที่ต่อตลาดหลักทรัพย์ว่าจะไม่เข้าร่วมการประมูลคลื่นความถี่อีกหนึ่งสลอตที่กำหนดจัดประมูลวันที่พฤษภาคมนี้ถึงแม้ทรูจะมีสิทธิ์เข้าร่วมการประมูลก็ตาม
ทรูให้เหตุผลว่าปัจจุบันมีคลื่นความถี่ครบถ้วนและเพียงพอที่จะให้บริการได้อย่างมีประสิทธิภาพอยู่แล้วทั้งคลื่นความถี่สูงและคลื่นความถี่ต่ำรวมซึ่งครอบคลุมการให้บริการได้ในทุกมิติที่มาทรู
MHz MHz 